一人一樣消失咗嘅童年美食

暴暴飯焦

好想買返黎食

五香懷懷

其實我細個好有印象食過一隻糖叫皇后糖
佢係有金色同銀色兩隻包裝架
但大個左就搵唔返隻糖 問屋企人就話好似無買過俾我 同年紀既朋友都話無食過
但係我對呢隻糖真係好有記憶 大家有無食過？

Google 都 google 唔到
係咩樣同味道？

美心 雞籃

美心 三角型包

有隻雪糕係一層雪糕一層朱古力咁 以前好鍾意食

想食返廿幾年前 美心炸雞髀飯

朱古力新地

阿波羅的太極星雪條

唔係 係真係一塊朱古力

我好鐘意芒果味

七彩蝦條姐姐

超人魷魚絲，小學個陣成日儲鐵蓋

炸髀飯大快活都有

應該好多地方有

泰國好似有得買

我知你講邊隻
但唔記得咩名

好後悔之前丟哂d鐵蓋

沙嗲王魚翅撈飯

lux煙肉餅

宜家仲有

我知邊隻正方形㗎嘛

唔好食

食過一隻雪條 出面係普通雪條 入面係啫哩 好記得係波子汽水咪 依家已經搵唔番

有印象！係咪出現係冰，入面係啫喱？

以前戲院門口好多熟食小販
烤辣魷魚雞腳雞腎嗰啲而家好似冇晒

以前 深水埗黃金商場對開

有一檔手推車炸魚蛋
真係用成鑊油即炸

d 魚蛋又爽

山楂餅

Ok雪糕
小學雞無咩錢麵夠買2個食

自從起角嘅波子汽水味雪條出咗之後 就有再見過呢隻啫哩雪條

藥房有一包包賣

聽講角十棒而家都冇埋

小學小食部既茄汁腸仔

得閒夜晚去下黃大仙小巴站 啲手推車嘢食都唔錯

珍珍雞條

下面張相嗰個勁好食

我呀嫲叫佢薄餐..佢係同雞蛋仔格仔餅一齊賣
有d似pancake..但係搽格仔餅d料

下便果隻大陸仲有
不過好少朱古力同勁快溶

呢個又係好好食

有食過 好鐘意咬曬岀面啲冰 再fling啲啫哩

呢個見到有得賣 想知留Tg 因為係網店

仲有得買wor

lamlan 脷

以前有隻咖啡糖有冇人見過

係咪想講乖乖

有一排送過透明膠超人，我中左彩色既超人之父

仲有姆明糖

同條雪條打咖輪

雀巢橙同檸檬雪條

葵涌廣場都仲有啦，網店

係舊登搵到 我都好鍾意fing啲啫喱

金雞片
小學放學就買黎食

唔好咁啦

日本 D超級市場(Aeon𥚃面)有得賣（，，不過旅行中我一個人根本食唔哂又帶唔到返香港
仲有一隻雪糕蛋捲，就是普通瑞士卷不過裡面唔係Cream而係雲尼拿雪糕，Family mart有迷你版賣

我以為已經消失咗添
不過我最想食食珍珍雞條，好食過薯圈同牛仔片，唔明點解停產

以前雞條同牛仔片

係囉，惠康仲有喎

樓下百佳都有

呢隻澳門有 巴媽可以一去

媽咪麵 藍毛毛

有冇人食過？

M記心星湯

而家冇咗？？ 之前好似有藍毛毛演奏會廣告

乜老母麵冇咗咩？

記得以前有間快餐店可以見到玻璃後面d員工整pizza
喺沙田新城市
好似叫陽光?
仲有東東雲吞麵我細個都好鐘意

好少行超級市場，以為已經無咗添

係咪拖肥嚟？

媽咪麵仲有大把

gundam seed 保礦力
有磁貼同無磁貼係兩回事嚟

好似係陽光呀
細個每逢星期日都會同阿爸阿媽去尖沙咀飲茶，飲完會去陽光睇人整pizza

旺旺有隻啫哩 放入d好似奶粉既粉裡面搖之後食

唧唧冰
冰條 (要係女同學面前用膝頭鋤開一半：請妳食吖）

有無人食過 暴暴飯焦

阿菠蘿西瓜冰 成個迷你西瓜球咁既樣

下面個個好鍾意食

樓主咪講咗

四方果

三隻味食過曬

有
肉鬆味好正
依家係唔係停產

有隻黃黃地包裝既脆口野食 好似一塊正方形

有好鬼多片 細細包 有有人記得咩名同圖

睇到好肚餓

細個覺得暴暴飯焦有啲似旺旺

龍鬚糖 以前沙田好運中心有個伯伯即做好撚好食

係 停產左

唔_係呀 ！ 好震驚

奶嘴糖
粉藍色包裝 雙色奶白色同粉紅色

以前2蚊包當lunch

有冇人記得以前有隻茉莉花味維他奶
唔見左好多年

有！！！
有綠色架同埋

藍戰士 仲有幾隻色 食完條利都會變埋色 小學成日食

七仔朱古力味雪糕筒

超人香口膠 0.5一舊

好撚好食

迪臣氏話梅糖
有冇人知邊度有得賣

屌呢個又係好撚好食

得原味(白色) 紫菜（綠色) 同辣味(紅色) 我相信你講係原味

而家係冇咗

下？媽咪麵停產？早排行惠康仲有喎

巨星雪條

即刻買返一包食先

小學回憶

拜年好似見過

細個一出陣成日食
之後唔知將時唔見哂

漢堡包轉左 味都唔同埋 好重粉咁

奇多

下，停產唔係掛

早排都仲食緊
咁之後點算

m記新地筒岀面包住一層朱古力
次次行返屋企媽咪就會買俾我食

福麵好耐之前即食都好好味
唔知宜家有無難食左

以前好好食架
我最鍾意食中間果層

美心酒樓紫菜卷好想食

橙冰 檸檬冰雪條

係
小學買包福麵，媽咪麵食法即食
係得佢先可以咁食

蟹皇麵
角十棒
檸檬味瑞士糖

貨尾 要大手入

超人香口膠 一定要係超人印水紙
老母接放學買既 $3.5 馬拉糕

紅豆味都正

孖條

蟹皇麵仲有得買

我應該知你講緊邊隻但唔記得名

仲有藍戰士橙戰士都好正

M記既青蘋果奶昔

有冇同好

原味係咩味？
肉鬆味係寫住肉鬆架

四方果啫喱

即係肉鬆 白包 但我記得係寫原味 可能記錯

呢個post有啲人係盲定唔識睇中文

知唔知咩叫 消失咗？

對題啦大佬

叻啦叻啦

冰冰
戒子糖

好似話澳門仲有得食？

香港邊度有得買返

好難食 不過見啲士多有得賣

係大陸見過仲有得買

以前細過有隻雪條食完支野可以吹哨子

下堅定流呀

黃豆味豆豆樂

大陸好多 香港好似得返屋村士多有

有冇人記得一隻雪條叫咩名 有三層 有層係好多彩色糖霜 好好食

以前m記有
依家搵唔到
正係係日本m記見過一次

sor9ry 冇睇文

上面有圖呀
肯定係佢

細個好鐘意食架 波子棒真係好好食 出面係波子味冰 包住波子味啫喱
點解宜家冇得食

細塊蒜蓉包 小學成日買
長方形盒 有冇人知?

crunch雪糕粒
唔係雪條啊！！ 係一桶仔入面一粒粒拎起嚟食，好正，有冇人知邊到有得賣

以前維記隻豆腐雪糕

睇下有咩士多有先

巨星雪條早幾年係英國仲有得買

吞拿魚粒
好細粒嘅
有金色/銀色包裝紙
依家唔見有

咪咪面

好撚想飲 以前夏天雪櫃一定有幾排

四方果
好想用吸管再食

識嘢！！好耐冇見過

即冲薯蓉

板燒雞腿包

呢隻有wor

...

美極薯溶

陽光一族

玻璃糖 有冇人食過

仲有

巨星正呀

終於有人講

得返佢 我鍾意食金戰士多啲

酸粉彩虹糖

激冰波子

暴暴飯焦

消失左

哈迪斯

日本好似有

唔記得美心定聖安娜，有隻叫恐龍蛋嘅包
細個成日叫老母買

羅拔臣啫喱仔

可樂味爆響口雪條

美綠甜筒

呢隻仲有冇

而家好似大陸澳門先有得買 但係味已經唔同咗

惠康以前同小丸子一齊賣既薄餅
有得選擇火腿芝士 叉燒
十幾蚊 又香 又好好食 又夠飽
依家無得食啦

罐仔八寶粥
以前婆婆成日買俾我食

有冇人食過一隻唇膏糖 叫吻天星 好似係大陸出 google唔到

難食都嘔
食幾條都ko喉

係惠康見到有得賣

依家仲有 之前喺觀塘見過
我以前都成日食 儲左好多超人鐵蓋
不過搬屋扔晒

豆豆樂既椰汁馬豆味
好食到PK

粒粒雪糕

南記打邊爐

好似有一隻士多啤梨牛奶糖，
個樣係旋風紋咁既。

西瓜味吹波睇

係呀！

恐龍谷

有無人知道邊度有姐姐面買

我食過

姐姐麵

叫阿爾卑斯

元朗？

仲有雀巢奇趣杯

澳門有
不過我覺得唔好食

哈迪師，好掛住佢啲薯格

蛋型出奇蛋

有冇人飲過？雖然唔係美食

好飲呀

馬莎有隻類似既

依家阿波羅出左隻同角十棒好似，出面係波子汽水冰入面係雲尼拿雪糕，不過始終同激冰波子同角十棒冇得比

馬莎嗰隻盒裝

蒙雪麗朱古力
細個真係好鍾意食 好撚好食
點解要收皮

元朗邊到！！！

......我搵左你呢隻 十幾年..
原來收左皮

呢個都好好味 但淨係呢隻味停左產

記得幾歲直到小學都好鍾意食,中間啪開一半係咁啜.而家唔多見

小學好興食枝枝棒
有冇人食過

樓上蒙雪麗朱古力同金雞片都嚇親我 我差啲唔記得我有食過啲咁嘅野

美國係咪有哈迪斯？ 不過一定冇磨菇飯 以前一食食三個

玻璃糖
真係一片片玻璃咁樣

綠寶橙汁 以前好鐘意飲

大大超人仲有無 雖然唔多美食

仲有QOO出嘅乳酸

18蚊

M記脆皮手揸雪糕

細個冇錢自己買
新年去親戚屋企嗰時喪食
大個想買都冇得買
好想食呀 嗰陣味真係冇撚得頂

我阿婆成日買黎食
不過佢同朱古力一樣都已經唔係到了
簡直係回憶 我覺得呢隻好食過金莎

聰明豆黑旋風

你老母就停產咗

美味魚球

仲有喎

即係而家collect point咁上下嗰個位嘛
東東由細到大都覺得唔好食， 食雲吞麵一定去雲吞麵舖

而家有Dydo嗰隻 一田759Aeon間唔中會有

講開快餐店Wendy's又係高質
好過晒其他美式快餐

麥記雲哩拿奶昔

真既？

百福燉蛋

雀巢檸檬可樂雪條
以前即刻食完再抽多條黎食

This

龍鬚糖而家都好似冇人做啦陰功

泰國有呀，上個月先食完

藍田好似有，之前成日放學都見到佢即整

一定係佢

唔係好記得啦 但係我記得包裝係好似蜜蜂糖咁架

蛋子奄列
嘉頓香蔥麵包條

奇趣杯

戇鳩 上次見到 而家變曬膠蓋

孖條 小學成日同朋友夾份一人$2一齊食

雀目牌雪榚蛋榚？

幾年前曾經喺 Marketplace by Jason 復活過，而家好似又無咗。

「新鮮好味嘅蛋榚，捲住幼滑靚雪榚。快快，享用雀目牌 ...」

小學picnic食過，之後就冇再見過了

係外國仲買到
真係好好食

呢隻正呀，唔睇圖真係醒唔起，邊到有得買

仲係到

旋風朱古力
仲有金杯朱古力 (都係吉百利出)，都係細個新年最期待嘅禮物

話時話，八十年代好多零食，一係本地出，一係就大英祖國 (吉百利，上面雀目牌)，日本都有不過比例無咁多

粒粒雪糕
我知仲有但好似冇咗個部機
部機吸佢上黎嗰吓先係精華所在

有冇人食過一隻crunchy雪糕波波
藍色包裝 一大桶 係細細粒既雲呢嗱雪糕出面有朱古力脆皮包住 好好食

睇我舊post 淘寶有

上面有人提過，我都食過

橙黃色包裝唔知叫咩龍既蝦餅

萬花卷

綠寶橙汁

四洲紫菜湯麵

有隻好似係吉百利出嘅朱古力
入面有提子乾
細個好似覺得幾好食 太耐啦記憶好模糊

JJ 麵都冇人識 唔好講自己有童年

龍鬚糖 孖條 波子汽水
而家煨蕃薯都買少見少
好似唇膏既糖 要用手指篤個底 條糖就會彈出黎
仲有隻餅夾蔥同糖 唔記得叫咩名

我覺得呢隻好食過老母麵，我仲用啲粉黎shake薯條食，好正

我知你講咩
V字頭

藍鐵神 雪條
黑白朱古力 細細盒 有隻膠剷跟比你
唇膏糖
咪咪面
陳皮
超人印水紙 吹波糖
神魔大戰 朱古力餅 有貼紙送

仲有好多 唔記得晒

仲有呢隻

青bb既汽水 透明膠樽 招紙好似印左棵蘆薈
搵左好耐問過好多人都話無印象

你係咪想講糖蔥餅 但係糖蔥餅冇夾蔥

石頭糖

M記以前有種硬皮軟雪糕

仲有成堆

有無人記得羅拔臣啫哩仔？
唔係一盒盒啫哩粉，係一杯杯細細個
黃色袋，中間透明，入面有十零杯
開嗰時有時會吱到成手都係汁

咁多個童年零食po都無人提過，又搵唔到圖
究竟係咪真係出現過？定係其實係我幻想出嚟

Chok5下已經夠 爛曬唔好飲

炸野既檔仔依家已經冇人賣叫"油池"既食品啦，外殼脆入面超多羅白絲

見過，但無食過

仲有ok次次食到個底穿哂窿既豆腐味雪糕

個杯仔好似係間條紋？

不得不提 以前好好奇點解佢倒轉浸啲朱古力個陣唔會成個雪糕跌落朱古力漿到

OMG
真係一樣味？？？
我要搵代購呀你老味
咩國家買到

依加仲有冇藍戰士雪條？

好正 有扭紋 細個覺得好新奇

有無知呢隻去左邊？

美祿朱古力 唔知而家香港邊到有

姐姐麵、魚蝦蟹克力架

樓下士多有

我都記得有
但搵唔到

Delifrance 既焗薯

金錢雞

唔係羅拔臣㗎

milka心型朱古力同美祿味雪糕

咸豆 5毫子一包
超好食

以前經過千色店會有燒魷魚同埋新鮮出爐嘅蛋糕仔
但而家好耐都無見過嗰隻蛋糕仔
超好食超香
好似有啲吉士係入面 同埋佢外型細細粒 係粟米咁樣
好想食呀！！！

有無人記得

綠寶橙汁喺 xx橫丁有得賣

孖條 白兔糖 石頭朱古力
仲有一個
個樣係扁圓嘅杯麵款 但入面係一粒粒糖
而且好細好細杯

On9仔

冇嘢了 原來係車厘子酒心味
想要原味

四洲蝦餅？仲有得賣喎

粒粒雪糕
藍鐵神

乜嘢四方果呀

有冇人有印象 有一隻粟米棒 個包裝係有條粟米好開心咁係到笑 枝粟米棒係有d橙色既粉係出面 枝棒既中間係填滿左d甜甜地既野

細個好中意食 到我有錢買已經搵唔到

豆腐雪糕

有隻長條形嘅士多啤梨糖 紅色糖紙打開入面係粉紅色嘅
連叫咩名都唔知

唔係呢種 佢應該講緊係一啖一粒個d啫哩
係好似依家759個d杯裝啫哩咁 但細杯好多

推車仔食物

唔係呢個囉，呢款遲好多

有 入面d味有橙色黃色嘛

milka早幾日喺旺角見到有賣

你地所講嘅之中，有D好多多 阿波羅同大昌嗰D地方其實仲有得賣

四方啫哩，無追哂，講咗未？

岀奇蛋

美極 歐陸滋味杯 即沖薯蓉

有隻西瓜味既雪條
三角形既
好想食返

邊度仲有得買

細個好鍾意食
但依加同人講番都好似冇乜人有印象咁

有隻一條條既黑加侖子軟糖。。。個包裝係淺紫色既。。。。。
有無人知邊到買？

細個小學小賣部有辣豆,5毫1包 包裝透明
記得係火炭製造

⼁呢隻都叫皇后糖

雞香餅，雞脾餅，家樂羹

士多啤梨牛奶糖 買唔返

價真棧同優品360都有

係呀！好似係圓形透明膠杯，側邊間條紋，搣開上面張紙個底係銀色嘅

z高達

milka係澳門威尼斯人有間超多款添

唔講我真係唔記得藍戰士雪條
仲有條綠色嘅

10蚊杯係自動販賣機買既粒粒雪糕

上面有人提咗，馬莎有隻近似

形狀好似係類似咁
但搵唔到圖了

粒粒雪糕去親屯門一定叫老豆買

包裝頭尾係扭嘅，我記得仲有其他味，但唔記得有咩味
我唔中意食，好痴牙

佢係獨立包裝架 好似蜜蜂糖個隻咁

舊版嘅爆炸糖同好細條一支支嘅啫喱條

蛋糕仔我上年係明洞食返
細個我係太古成日食

冇錯，小學成日換

有隻杯裝奶凍 上層有好細份粟米片
食嗰陣倒曬啲粟米片落去
溝埋一齊好好食

藍鐵神, 黑金剛, 一兩年前見百街有，但唔同晒了.

至尊, 紫光艦, 仲有菠蘿，青檸唔記得咩名.

乖乖下麻 懷懷

我記得以前成日係裕記買藍鐵神,超平,而家唔只藍鐵神連裕記都冇埋了

好多士多仲有得賣，但改咗包裝

其實荃灣一田都有得賣，你過去雪糕望下，我一年前去都仲見到
不過細細盒都賣幾廿蚊仲細過哈更大師

粒粒雪糕番左黎，我見朗豪坊有

叮叮糖

戒指糖aeon有
買咗隻比男朋友

叮叮糖都仲有得賣，不過要揾囉
但係叮叮糖根本就唔好食

仲係度,細個成日同人玩彈磁貼,真係好懷念

如果唔係淨係提子乾，有其他nut既依家都有呀

有冇人知道邊度有正宗叮叮糖？真係即場打碎俾你個種
前幾年仲有個伯伯係大埔會賣

我記得，但係呢枝野係汽水黎架咩？個樽都好似係綠色的
淨係飲過一次

有個連龍鬚糖一齊做既男人 成日走圍擺檔

有冇圖

呢隻停產一年左右咋嘛

有冇人儲齊快怪魔界貼紙.

過陣人地抽貼紙零食1蚊, 佢賣2蚊, 高級野.
不過張貼紙係2層，塊朱古力夾心餅係最好食.

細個好鍾意某款甜筒 有隻獅子係包裝上面 雪糕有三隻色 粉紅 黃 藍

真係正撚到仆街 好想食呀

以前勁中意食

九龍塘 又一城對出天橋有呀伯買
要食就快..

呢支巨星, 高級食品.
但唔係阿波羅

英國有

以前好鐘意楊x 成既芒果布句同埋有隻外國既朱古力mousse，我記得有超人公仔係招紙架
有無人記得大腳板朱古力餅同埋mini chips ahoy？？

行咗幾間都冇

邊區？

頭幾版班毒撚係咪自從小學畢業就無落過街
咖哩卷媽咪麵都攞出嚟講 惠康百佳都有啦
反而lamlam脷就真係無啦

你唔講都唔記得左

媽咪麵吹到停產

薄荷味瑞士糖

惠康有

阿伯走咗喇

嘉興有賣喎

痴撚線我上個禮拜先買咗四包
仲有三包未食

依加馬沙有呀 次次行過都買盒

有食過但已經唔同左味

大埔阿伯叮叮糖係比食環收皮先唔做 個陣新聞有賣
至於整龍鬚糖既男人真係無咩印象

btw 龍鬚糖係因為整黎費時失事先慢慢失傳
本身隻糖就好考功夫整 又要拉要又搓
加上唔保存得耐 幾乎整完要新鮮食 留過夜就會好似jam住左咁
重有衛生問題之類 結果而家無得食 好可惜

去油麻地交通銀行對面啦 成日有阿伯賣

唔同口感
新嗰隻係冰粒口感
舊嗰隻係雪糕口感

見到呢支雪條，回憶返晒嚟
以前呀媽唔買，
捕喺士多門口望住支雪條
個士多呀伯勁惡

咁你唔好彩
我去開嗰幾間都有

係囉
細個食過一次咋 仲要係人哋請
見到部機都唔願走

七仔兩蚊雪糕
以前成日期待佢出新味

藍戰士得番阿波羅專門店先有 琴日係藍田個間買到

搵唔到圖唯有畫出黎
好記得呢支野 因為小學個陣屋企人成日會買
飲完之後就會洗乾淨 加個水壼扣帶俾我帶返學校做水樽 所以好記得佢

你老母就停產
成家落地獄屌你老母

又平又好味可惜

大陸有

再耐d 之前ok 有"不"雪糕

高達磁石支裝飲品

睇完個post 有一半嘅野到依家仲有

搵到了

薄撐
好多地方都有喎

Ok仲有得買

恐龍片 星星糖

btw而家好似越黎越少周街即整既龍鬚糖同叮叮糖

酒樓咪有囉，到底連登有幾多隱青

好似記得每一杯上面張錫紙都印左唔同顏色既羅拔臣角色係上面 細個又係成日食 食完仲好鍾意將啲杯仔cup成一幢

ok 惠康有

周街都係
惠康都有

LM

炸面包皮包腸仔

雀巢雪糕朱古力波

成日食

依家邊到仲有

御前杯麵 綠咖喱味
shake shake 啫喱

金雞片

細個好鍾意放呢d 入冰格雪到冰先食 口感好煙韌

星星糖 星型 硬嘅

我諗佢哋少去飲茶姐

屌你 惠康咪有
係咪假膠

有隻四四方方嘅可樂糖
中間有個凹入去嘅半圓形
好撚大浸可樂味 上堂食嘅話一定會比人發現
依家搵極都搵唔返

以前媽咪成日煮比我食

海富間糖果屋仲有得賣

細個嗰時入面仲有貼紙仔
舊式士多都可能有

應該係「德國可樂糖」
呢隻係好好食

仲有薄荷萬樂珠雖然好難食 但細個同親屋企人去沙嗲王食飯 埋單都會搶黎食 好想返返去以前

OK雪糕 粒粒雪糕

薄荷味手指餅！

杯裝薯蓉

以前淘大商場會有
叫做糯米磁
係係暖桶到拎糯米團出黎然後yam啲花生碎
好似剷貓砂咁
一盒大大盒都係10蚊

無人記得

美極薯蓉

仲有單支裝雀巢脆皮樂
而家只係見一盒咁賣

好似炒麵皇ge size同煮法
個名好似叫 xo海鮮炆米！
唔太記得，小學成日食，而家搵唔番

呢d 係咪叫糖不甩

元朗千色有得買

統一雞蛋布丁

邊到有 好想食

紅綠燈雪條

去阿波羅揾下

呢個我細個好鐘意架

一定係tiger餅啦

呢隻仲成日食喎

巨星雪條 好想食返

勁想食 記得以前永遠有人一開即刻放入口 個嘴乾就痴住 抆到差啲流血

嘩呢隻心型細個勁鐘意食, 完全唔記得左佢

死啦, 呢隻完全無食過

外國仲有 好平

飛機欖

荃灣千色店條橋賣既章魚小丸子
勁懷念

以前屋企人成日買比我食 而家想買都唔知係邊買

好多賣零食嘅小店有

伯伯過咗身喇

有隻吹波膠 唔記得叫gummyyum定yummygum 吹到勁大個波
細個啊媽成日買俾我 西瓜味最正
而家已經唔見有

我都想買返 細個女金

真係好掛住佢

唔知咩歐陸x薯蓉

零星可能仲有， 但我諗都好快失傳

唔該晒

依家啲人淨係識食易極薄荷糖

Tiger餅竟然冇人提？ 市面上基本上冇

可樂糖 四四方方 中間有個圓圓地位凹落去 無記錯應該鬼佬地方岀
有隻啫喱既野飲 果汁味 入面有啫喱 個包裝係中間有條飲管個隻 記憶中有提子 士多啤梨 菠蘿 最鐘意菠蘿味 好似小學之後就無
Qoo野飲系列 樽裝 一樣係小學左右無左
羅白臣啫喱 好似係咁既名 一包入面有十零個細細個

利申90後

酒樓嗰隻係鹹，但都係叫薄撐

有冇人食過細細隻啫喱仔，啫喱係透明，入面有一粒粒橙橙地嘅野，好似BB彈咁嘅！啫喱面張紙有唔同顏色嘅字，紅色字，藍色字咁。

仲有隻係藍色桶 黑人紳士芝士味 有芝士波同條條
仲有係 一小包既數碼暴龍麵 勁撚好食
邊到有 我幾錢都買

朱古力新地筒

香港牌子嘅布甸
之前有賣廣告
唔記得個名

數碼暴龍麵

而家仲有無楊協成豆奶賣？

阿波羅一隻叫世界杯嘅蘋果雪葩 以前超鍾意食 唔知有無人食過

以前有隻吹波膠，外面張紙可以整水印啪係手到當紋身

正想衝入黎講 紫菜味

係九龍灣有見過推車賣 幾好食！係淘大往得寶方向

屯門置樂個幾間零食店都有 成日買黎食

芝士波係呢個嗎？
你講嘅其他都好似冇了
啫喱野飲得第二啲牌子

有冇人知係咩 好奈都諗唔起係叫咩名

超人吹波膠

係呢個呀 好好食
最想食返 可樂糖 同啫喱野飲 數碼暴龍麵 好多同屋企人既回憶

雲呢拿味可樂

HKU隔離西寶城間酒樓有甜薄撐 幾個月前第一次食 幾好食

呢個惠康有
但唔知係咪呢個牌子

綠寶

仲有冇人食過 出前一丁出既公仔面 但可以好似媽咪麵咁即食 好似有海鮮味同雞味 起碼停產左接近十年左奇

個人覺得呢隻即食麵好食過媽咪麵

細個好中意買返屋企拿拿臨食晒 就剪爛個杯攞舊玩具岀嚟玩

百佳有

上面個隻雪糕店有

明明我琴日仲見到

魚蝦蟹克力架
有無人知邊到仲有得賣 好想食

夾糖/零食店有

四方啫哩

上面好似有巴打講金雞片 唔啱？

有包野好似係類似粟一燒，但佢個icon係一隻豹定老虎公仔，仲每包都送塊膠片玩具，個玩具好似係隻公仔係世界名地既圖，玩法好似係疊埋一齊再掉散佢，好想搵番

有冇老鬼記得一隻蚸蜴軟糖?
一包一隻 成隻手板咁大隻
以前幾歲人仔剪頭髮就一定拎住食

西環有間舊式超市仲有

以前有種日本獨立包裝四色糖 但而家冇左

幾年前有隻扮香蕉

Tiger 餅

以前食完一包雞條要飲半支水
牛仔片轉咗格仔，啲味唔同哂

爸爸嘅精液

元朗仲有呀

上水街市
利申唔知執左未

有汽可樂糖 硬糖黎食食下會裂開 而家仲有無得買？

呢個死人杯真係好鬼難剪

請問邊度仲有

就係依隻！仲有無得買？

美國營養豆

無左九世了

嗰時十幾蚊一個
係貴雪糕嚟

麥記咖哩薯仔批

同求 樓上有人話去阿波蘿搵下

我記得個杯係有多個細杯係入面,細杯裝雪榚大杯裝玩具,所以可以唔洗剪就攞到隻玩具出黎

係大陸食過 好鐘意包裝紙會儲起
前排係寶琳一間鋪見返 個到勁多好懷舊嘅零食

呢個好好食

去台灣食啦
台灣M記仲有得食
叫冰心雪糕

我有成set磁貼

維記出我細個朝朝食
後尾同人講都冇人知我講咩

之前見惠康仲有 但最近搵極都搵唔到

家興超級市場有

有冇人鐘意食彩虹新地筒

有無人食過變色龍糖 小學食物機賣 啲糖本身紫色 食食下粒粒會變唔同色唔同味

AEON有

維他白檸

巴打識貨 我覺得好食過新地筒

雀巢三色雪糕。而家吾知仲有冇

旺中間糖街

乜唔係呢隻咩

吾你老母

家興 不過好似轉左包裝

奇趣杯：次次都忍唔住拆左個玩具出黎先
巨星雪條：好想食

角十棒

圓方洗手間出面都有既 近火果面 免費比人拎

茶字典蘋果味(紅色包裝)
維記青蘋果味同豆腐味雪糕
百福雙皮奶
阿波羅「蠟筆小新」雪糕(呢個唔sure)

細個抽到透明色會特別開心
而家諗返點解會扔晒佢地

四方果？

依隻以前游完水專登去7仔買，講起可以fing嘅啫喱雪條好似仲有隻叫「笨lala」，係電視賣過廣告，依家都揾唔返

可樂糖邊到仲有

有d明明周街有得賣既又話消失左 屌咩

淨係見到呢4個字就正皮了

樓主，我地應該同一個年代

有邊lu zi

係咪講緊唧唧啫喱
包裝似利賓納嗰款

係東京台場見過有

有冇人食過飛碟

活龍蝦餅
而家食住黎覆你

多士飛碟？

請問有冇人記得，嘉頓威化曾經係出過芝士威化？
（80年代嘅時候有得賣）
後來唔知點解取消咗，一路出埋曬d古靈精怪嘅味道
就係唔肯復刻番芝士威化.....

最慘係問親10個有9個唔知道嘉頓曾經有出過芝士味嘅威化！
搞到我好似有幻覺咁....

筲箕灣東大街有 係高手雞蛋仔附近。

粒粒雪糕機自動製造出黎嘅雪糕

獅子老虎大笨象

荃灣餃子屋個商場有 同場賣埋龍蘇糖。

一啲啲味
有啲味仲係雪糕口感

卡樂B蕃薯片？

馬莎有

我就真係未見過酒樓d薄餐搽格仔餅d料

仲有喎，新城市翠園(美心集團)

仲推緊點心車

唔記得香港個隻係咩牌子出，我覺得好好食
上面係粟米片，下面係奶凍，細個個陣一pack 3個咁買

細個有隻糖好似真寶珠咁有支棍
但係係腳板型
仲有包糖粉比你點嚟食
唔係爆炸糖個隻
已經搵唔返

波子汽水味雪條

第一吾你老母
第二百佳惠康仲賣緊

唔知有無人食過獨立包裝 大約手掌咁大塊倒既豬肉乾 食落甜甜地好好食 佢係好薄既豬肉乾黎 個包裝好似豬肉乾就係橙色 牛肉乾就係紅色 兩隻食落去都甜甜地好好食又薄
唔知豬肉片定豬肉乾呢
以前好似1.5一塊

吉百利旋風朱古力

雀巢橙冰同檸檬冰
依家冇見過有得賣

岩岩放監？

仲有歐陸滋味杯嘅忌廉通粉

正呀呢個
細個小賣部一蚊包

細個成日當正餐食

超人可樂吹波膠
仲要有水印紋身

咪咪麵

我frd上星期去sogo有 但前日我去完已經無咗個檔口

有飲過 記得係有陣味 愈飲愈正 細個老母買錯比我先試左一次 之後又係拎左黎做水樽

孖條
介子糖

我都好中意食！！

呢個台灣有

畫功
完全畫左我腦入面既野出黎

Qoo 橙汁同青提子汁 諗番起細個呀媽成日買比我飲

檸荼味雪條

消失左咩？

有冇人記得 綠白色間條 透明獨立包裝 甜甜地煙煙韌韌既

睇完個post好有衝動想聽日落街瘋狂買零食

細個去親西貢都會係西貢碼頭會買「啄啄」糖

係一個阿伯推車仔賣既

好懷念，唔知邊度仲會有呢

唔講都唔記得左佢... 中學個時都仲有飲過下

頭幾頁有人提寶路糖，薄荷味好似淘寶有，但水果味先正

以前早上成日飲，麵包舖買個包一路行返行一路食

個牌子仲係到但轉晒包裝同product of PRC就 感覺連橙汁都唔同晒味

Ok定7仔嘅香桃味雪糕，好似仲有隻豆腐味，小學日日放學都食
所以變肥仔

無留意😂😂得閒去睇下先

嘩 依個我想搵返wo
我覺得幾好食
搵唔返都搵人話我知叫咩名

竟然係YouTube 搵到，條片仲要係上個月既

有冇巴打知邊度有

再舊啲呢幾款至係
巴打你嗰隻已經係較新

呢個時間睇睇到好餓

牛牛樂

自膠。。。牛奶樂先啱

得好少雪糕 但有玩具玩
我仲記得有咯姆太郎同keroro

真

童年回憶返哂黎 咁就過左十幾二十年啦

四方果 無任何一隻啫哩可以取代到佢！

Keroro應該係跳豆？
仲有出過Mario同Seed

以前幾排幾排咁買黎食

有無人記得

有隻雪糕 出面用蛋皮包住 入面係雲呢拿味雪糕

細個好鐘意食 仲有無邊到有賣

另外仲好掛住脆皮樂麥精味同Crunch 一桶桶嗰隻雪糕波

以前既雀巢雪糕，食完之後，個蓋底仲會有玩具抽

係奇趣杯

蜜瓜味沙莉蛋糕
珍珠奶茶雪條，不過好快無左

點解瑞士糖依家無左檸檬味？

角十棒舊好多喎 啫哩雪條應該新過角十棒嫁
仲記得啫哩果款食完外面層雪條就成條J 咁fing fing下

有無人知邊度仲有得買青蘋果果汁糖？

真心咩 百佳惠康宜家都有得賣

我好老啦,可能無幾多師兄見過,
煙仔朱古力,包裝幾可亂真

唔係唧唧啫喱啦
樓上講緊果款係一杯一杯有杯蓋 杯蓋裡面有隻肥飲管
我知邊款呀 彩虹邨成興行仲有得賣
小學成日去掃零食

白兔糖邊忽有消失 硬身超市買 軟身士多買

暴暴飯焦
四方可樂糖
醒目牌薯片

有冇人飲過一款同益力多差唔多既乳酸飲品
包裝差唔多但圓d 主色係藍色
好似有個阿拉丁燈神既物體係包裝

好想知係咪自己記錯/幻想出黎

我淨係知鹹既仲有得食

我都好想食 但唔覺唔覺就唔見左

歐陸滋味杯

碎牛肉燴薯蓉

仲有喎去7仔ok睇下啦

細個果陣時好似一兩蚊包
依加想搵都搵唔番啦

有條春咩

呢個真係想食返

呢個好好玩

識食一定食下午茶炸脾加紅豆冰

依家仲有喎

哈迪斯
薯圈同牛仔堡好好食

以前小學同阿妹成日都lur阿媽買雀巢出嘅朱古力脆米雪糕，個盒長長地，啡色橢圓形，唔同平時三色雪糕個隻藍色盒
呢隻雪糕以前真係好中意食

有冇人講過送軍曹嘅奇趣杯

曼德拉效應測試大會，正式開始啦

唔係酒樓個隻 佢係甜架..同搽格仔餅d料

搵日去睇下先 細個又係街邊推車檔買

屌你老母竟然有人食過記得!!!!
牛係粉紅色 豬係黃色
好撚好食

Sogo個期唔知咩節但好鬼貴
太安樓依家有間有近似既野食..但入面無吉士
你可以去試下
希望下次去韓國可以再食返

好細個有食過

吹糖公仔
唔算好食，但細個睇人整好得意

入黎就係想講呢隻 以前小學小食部都仲有 中學就好似無見過

岩岩翻轉樓下間7仔都見唔到有

勁好食呀
小學放小息成日買嚟食

小學有同學帶返學校食比老師沒收，話唔准食呢啲

仲有
屋企有幾排

呢個我有印象
一直都唔記唔叫咩名

個日食放題仲有

美樂多

似大幫超級城個邊

屯門 巴倫紐戲院門口有 炭火 烤魷魚

自膠
chamyto

邊到

有 但冇散裝 超市一盒盒咁賣

過左咁耐 竟然無人提四方果啫喱 好掛住佢

巨星雪條
朱古力維記果隻雪條都就黎無

以前有隻莎利雪榚蛋榚好正
有無人食過？

依家仲有冇
好想食

士多 雜貨鋪都仲有 3蚊支

有冇爬文

k100仲有 好似三蚊

超群麵包舖o既炸雞脾包

日本有

朗豪坊有

日本大把

旋風朱古力
正呀

以前有隻蕃茄薯片 紅黃色包袋 好好食
唔係卡樂b
我近幾年去搵 都買唔返
有冇人知邊隻

雲呢嗱味可樂

個盒教壞同學 以前細個食都係因為似食煙幾得意

右邊以前去到中學都仲有得食,之後唔見哂

咪我囉

泡菜國都有

終於有人應我
細細個次次係細細間零食店十幾包咁買 好撚正
好想再食翻

雀巢雪糕 比而家嗰啲細杯再長身啲 食完剪開有玩具嗰隻 有無人明

我細個會留晒綠色最後先食😛

而家好似得返罐裝？
以前珍珍都出過蕃茄薯片，好薄好入味好好食，但同雞條一樣消失了

去check check對眼好喎

美心皇宮嘅炸魷魚 真係好正！ 炸到金黃色

好撚咸 同好重雞味 正

雪山牌的蜜瓜味雪榚
嘉頓時時食(沙律味), 包裝好似係紫色
即紅色係花生,橙色係芝士

不過宜家好似都冇得賣

70蚊港紙

呢個好食

有冇人記得個包裝係藍色嘅朱古力 食完之後個包裝係可以砌成一架車 好記得

m記雲呢拿奶昔 好想佢出返

澳門有

日本daiso見過一次

筲箕灣仲有，地鐵站馬會隔離

有冇人食過香蕉先生

優品360/品味1+1有 不過無散裝咁賣
不過Nutella都唔係消息左既美食啦 只係呢個包裝既無左姐

98年魚子醬

未消失 仲有得賣喎

哈迪斯😢

呢個仲有得賣喎

不過應該無乜人食得起

嘉頓雪條

恐龍谷 for sure

手作之店賣緊嗰隻豆腐味就係維記出的

西九龍中心地下有檔車仔檔有賣 仲要係凍嘅

如果有人答到我邊度仲有得賣
我食佢食飯

反斗星？？。

角10捧

鱈魚絲

姐姐麵 d粉我覺得好味過媽咪麵

呢隻

依隻先係真正炸魚蛋 不過買少見少
隨咗依檔 仲有邊度有依啲即炸魚蛋？
唔通要等新年啲街邊夜市？

我想食返橙紅色麵呢一隻呀
而家嗰隻普通麵完全唔同味

工展會天天有魚檔會有

有冇人記得以前有隻叫黑牛嘅可樂雪條
好鐘意食

香港係咪無左呢隻雪糕喇

全部都好想食

見過大埔昌運地下間零食舖仲有三粒香口膠
同中間啲汽水糖仔

玻璃糖
青蘋果味 好想食

變色糖依家仲有冇

我屋企樓下惠康 百佳 都有啦

吉野妹你係咪少去超市
尋日先食完牛仔片同珍珍薯圈

利 好中意食牛仔片

仲有隻係紅色包裝 朱古力味 超好食

崩砂

細個成日食

冇錯呀 依家台灣就搵得返

美極即食通心粉杯

細個成日叫呀媽買

歐陸杯

又平又大杯

有無人記得大概十年前
大昌有賣一包包pack好咗嘅雜錦雪糕/雪條
我記得有青蘋果味 外面冰入面啫喱嘅雪條
仲有兩塊曲奇夾住雲呢拿雪糕嘅餅
以前好鍾意食 依家搵唔返

中間橙色呢隻 木瓜雪條， 有無人知呢個世界邊到仲有賣。。。。。
細過老母未過身前，帶我去街市買餸，有時會買俾我食😭

係 依家仲記得個種味 好深記憶

因為有段時間返學成日都帶住呢個樽 所以印象好深 同埋又真係好好飲

咖啡凍同茶凍

蘑菇飯

教協有得賣

四方啫喱

邊有消失 士多 惠康 ok都仲有

正，不過好似仲有得買

知唔知咩叫消失
定你地班毒撚唔出街

apollo個個前排見到惠康有 1.5一包
見到個下勁感動

惠康都有啦

Vanila可樂 哈迪斯

M記新地筒
岀面cup層朱古力個隻

哈迪斯 黑椒牛仔飯

好想食返
仲有lam lam脷

一塊西瓜形狀既雪條，啲黑色核係朱古力粒，有冇人有印象 依家係咪冇哂？

呢啲葵廣、荃灣南豐仲有

細個覺得矜貴野黎

台灣m記仲有

雀巢雪糕波

叫sher-may-co 唔識串
成日想搵返！！

藤條炆豬肉

馬交有

間間阿波羅都有
而家連部分ok都賣

馬鞍山前排見到仲有

穿梭機雪條

香蕉先生
好耐無食過, 真係好正

腳板糖點爆炸糖食 [img][/img]

周圍都有得買,係少左好多人食姐

以前去kfc必食
點解咁好食都唔出

四方果丶檸檬味瑞士糖

消失
明唔明點解？

依個有無人記得有紫菜味？ 紫菜味真係無了

爆炸糖

小學小食部有賣 勁酸檸檬糖 個盒仲要可以褶到吹得出聲

聰明豆

之前有款係扮怪獸條脷，結構同你講既好似，食到入面個jelly會條條fing好似脷咁

前幾日先係7仔買完

大陸大把 （一直以為大陸野黎 ）

有冇人有姐姐麵消息

葵廣三樓賣雪糕嗰間 二樓賣糖 話梅嗰啲鋪好似都有

火炭辣豆

上星期先去超市便利店
搵唔到

你地食巨星穿俊機果陣

會唔會逐層逐層妹？
我會先妹左d粒粒
之後妹朱固力皮
之後妹奶皮

西九龍中心有 都係叫糯米池

有無人知邊到仲有

歐陸滋味杯嗰隻沖水薯蓉

陽光一代

消失係指少左鋪頭入貨定停產
如果停產左好耐你仲喺舊式士多搵到唔怕過左期咩

呢隻好好食，依加超市搵唔翻
好似幾隻味，但得牛肉同香蒜味最易買到#

呢個真係好好食 細個成日買 食到零用錢冇哂 而家好難搵得番

以前去開有賣既惠康都冇哂

樓下仲有
仲有龍鬚糖

OK便利店既飛雪冰

十幾廿年前，便利店有隻雪糕/雪條叫榛子棒，係冇雪條棍，一轆雪糕咁，最外層係朱古力，入面係榛子雪糕，係我食過最好食既雪條

呢隻阿波羅同某啲OK都仲有喎

美國雜貨 太子有分店

咩黎

有隻雪條入面有蝴蝶糖 好耐冇見lu

三個味都好好食 但食紫色橙色最多 超好食阿哩個

ok豆腐味軟雪糕
姐姐麵

原來仲有人記得

啲人係咪都話停產/搵唔到
明明就仲有 就緊係搵到
連媽咪麵停產都講得出 係咪唔出街

阿波羅 ok VanGo都有
$7.x一杯

最鍾意冰震檸檬茶 雪到凍一凍真係有種冰震感覺 係其他檸檬茶比唔到嘅感覺

黑牛雪條

細個落街打完波再chur返支冰震檸檬茶
真係爽到打哂冷震

ok 仲有wo

蛋子庵列 明治出

我知你講邊隻, 果隻好似係叫太妃糖, 不過上網搵左兩搵唔見有圖

鳳仙

格斯

屌你老母知唔知咩係消失咗，成個post好多都係仲買到

宜家泰國有

係咪呢D, 個隻雪條好好味
細個係大埔D士多成日買黎食

長方形個隻?
好似拿破倫蛋糕咁?

超好食呀！最鍾意麻醬味

原來連登好多人唔識阿波羅

雀巢檸檬同橙味冰冰，仲有綠豆味既雪條，宜家淨係搵到紅豆咋

連登明顯好多都係後生仔女

呢隻包裝係我童年

香蕉先生雪條

美心 蛋糕三文治

呢隻包裝英國酒店早餐有
唔知出面有冇得賣

講開又好似有印象

優之良品個隻?

巨星同穿梭機

麵包鋪賣嘅朱古力花生

依家重有冇
花生忌廉賓依樣野

香港冇？

有冇巴打食過公仔碗面 羅宋湯味 唔知點解剩係冇左呢隻味

係澳洲超市見過

粒粒雪糕 唔係依加鋪頭賣嗰隻，係自動販賣機見住杯雪糕比個夾夾上緊嗰隻

我仲記得以前大埔超級城同新都城都有，好似賣$10/$15一杯

ok 有大量

而家都有但轉左味

牛奶公司檸檬冰

豬骨濃湯麵 有隻蛋 好撚好食

淘寶有 不過我就唔會食

有無人食過一款朱古力 係同m&m 40g差唔多大包 長方形包裝 不過係啞灰(銀)色嘅 入面係一粒粒彩色朱古力 紅黃藍綠 好細粒 每一粒個形狀都好似kisses果隻朱古力咁 唔知叫水滴型定屎型 呢個彩色嘅殼係硬小小中間就啡色朱古力 但係好細粒嘅每一粒都
十幾年前喺7-11我食到上癮咁 隻甜味好特別 一直以黎成日想搵返

有買過類似
仲拎黎燒當真煙

仲有7-11熱賣點喺我細個嘅時候有賣一杯杯即沖嘅芝士薯蓉

係咪有三塊肉乾？

一定唔係優之良品

用牙籖食既波子汽水糖

呢個正
以前好多雪條都好好味
依家嘅雪條...

我都記得 不過唔記得咩牌子
出前一丁？

百佳大果d而家仲有得買，前排買左盒旺寶加鳳仙

其實咁問真係唔記得有咩食過消失左

見咁多巴打post出黎先會諗：係喎，又好似好耐無見過

BTW 童年啊

東東雲吞麵嘅
鐵板黑椒牛柳絲炒拉麵

有隻唔知糖定餅
買左有埋貼紙送
d卡通人物係配埋出卡通片係tvb 播的

哈迪斯 炸薯蛋

四方果
雀巢士多啤梨味甜筒

雞蛋形大菜糕

以前細個中意食布甸 放係超市凍櫃個隻(豆腐附近)
三杯裝個隻

金雞片 味精多到仆街

冇錯 深綠色
跟住之後冇咗隻蛋
明明隻蛋先係精華

我想食維記出ge杯裝雪糕
佢係一半椰子味一半香芉味

大家仲記唔記得有次ok自己捉蟲，搞到人人食雪糕唔洗錢

有無人記得有隻變色糖，有紅，有綠，有藍，食完條利會染左色

我記得係出前一丁，以前仲有隻好e食嘅豬骨濃湯拉麵好好食

一杯唔知乳酪定鮮奶，分開咗兩層，上邊嗰層有啲可可脆片，食嗰時撈落下面食

呢隻嘢好似好多地方都有喎
利伸 唔肯定 人在美國

呢隻？仲有喎香港

係咪就係嘉頓巨星？

百福好似仲有出過燉奶
依家得返豆腐花

pizza hut既三文魚雞卷

個樽應該冇角同得英文字
我都搵唔到圖

以前宵夜成日食

爆炸糖,
一袋沙粒咁樣, 放落口會有聲冒氣
食完成條脷變左色

雀巢 黃豆樂

而家得反紅豆樂同綠豆樂

我想搵好耐呀 細個好撚鐘意飲 超好味 唔記得個牌子係咩 但真係好想搵返

四方果啫哩

唔係呢隻呀 印象中係外國入口

超市仲有一大盒賣

德國可樂糖 四方形嘅硬糖黎
有無人知仲有無得買

五塊肉定唔知乜鬼？串成一串 十幾廿串 排到扇形咁包裝 細個成日食

聖安娜 白汁

蒙雪麗朱古力

記得細個食唔知咩零食會有個超人章送
但已經唔記得左係咩野食啲章又丟哂

7仔舊版果隻星米同肉醬意粉

第一頁都唔睇下就回

其實唔係唔比你地講咁舊時有咩野食，但係有時可唔可以大概碌兩碌個post先再回。一係就講啲重覆嘅出黎，一係就講啲依加正路超級市場都仲有得賣嘅。大佬啊 咁樣傾都會傾到冇癮啦

如果我講得唔啱你心水嘅，冤枉左你地嘅咁我都冇辦法

粒粒雪糕，要係禁機個隻
而家只剩專門店食

穿梭機 巨星 檸檬茶 草蜢仔

以前出前一丁果隻豬骨碗麵有隻蛋。。。。而家

仲留住成袋唔捨得掉

係咪好似條脷？勁中意食！！

有冇巴打見過呢隻饅頭呀 牌子係中華牌

百福 燉蛋燉奶
珍珠奶茶雪條

係啊
麵質強化後冇左

唔係lamlam脷
波子汽水味係圓形

話想食mon cheri嗰啲
早兩年海港城有個ferrero展都有賣
搵唔到就去德國買啦，大撚把

粟米熱狗腸
姐姐麵 屌打老母麵

同埋造型成枝煙咁既朱古力

係唔係一盒野咁架

有冇人食過紅薯圈 好想食番

好好味，不過唔知含左d咩，俾政府禁左，日清之後就唔出，以前朝朝做早餐

茶字典呀

阿信屋有類似嘅
最後一次見係上個月頭響沙田瀝源村
日本城隔離間大型阿信屋入面

唔係咁架
真係青bb唔係深綠色

激冰波子棒同埋荔枝舌頭

有冇ching知一款零食係pizza餅 唔係糖 三角形一塊塊咸咸地
我記得個包裝係長條形 入面有個兜要推出黎先攞到啲餅食
前嗰排醒起好想食

有無人記得以前有隻野飲叫綠泉 我上網搵唔返有關資料

碧泉就識

個樽係比較鞋身 唔係呢e光身款
係咪

好似仲有架

粟米熱狗腸 橙色短短地?
鄰國超市有 香港有d舖仔都有賣

欣欣杯

戒指糖

機場arrival 7-11

粟米嗰個係咪講判燒
海港城citysuper有喎

果然系荔枝茶
真係依個「系」

雪糕筒

我喺小學個陣見過
但其實係乜野食物黎

呢隻蛋糕仔冇左啦？ 初中都成日食

呢度係大埔黎 我認得 大埔超級城去大埔寶湖個條橋

仙魔大戰威化餅有張貼紙係入面
日本仲有得賣...最近出左akb ver.

有印象喺tvb睇過呢套仙魔大戰

新年食嗰啲糖環

鄰國即係

香港邊度有呀巴打 好想食番

沙嗲魚串

魷魚絲

呢隻岩唔岩

我記得香港D賣零食既舖頭仔見過
鄰國=支那 家樂福同WALMART都見過

以前阿波羅有

其實好多上面啲野來貨都係支那 就咁上去個app乜鬼超市入面大把

呢個我都想問，問周圍啲人都無人知
印象中幾好飲

淘寶app

藍戰士

我以前食記得係呀波羅果隻 不過呢隻睇落個樣都一模一樣

好神奇，上網搵完全無資料
以前飲過呢隻蘆薈汽水真係好正，但關於佢嘅資料真係零印象

我估同牌子不過唔同生產商但平左？入面好似好多brand都係咁

荃灣滿屋
我去過兩次 兩次都食牛奶樂

係咪浦燒太郎

味之戀人有得買

嗚哇 最撚正係佢 好想揾返

仆你個街比我搵到
好似仲有出

細個好鍾意去阿波羅買野食

哈迪斯 蘑菇飯

sorry 咁呢隻未見過

呢個好似暴暴飯焦

係邊買？

惠康有，確實位置係萬勝閣惠康（雷生春斜對面）
辣味比舊陣時更辣，巴打有興趣買黎試下

角十棒 以前買$3x盒（幾年前最後一次係7-11見到），最近知道元朗有得買但$118盒，唔知仲有無。